[學術]點介定幾時係香港民主最黑暗一日？

檢測Dark matter 含量？？？？

鬼港日日都咁黑暗